住竹園附近打算再起連儂牆可以入一入黎

琴日朋友話有人竹園起牆
我趕到返去已經比人清左場
係到我只能說你地太急進la
我之前係竹園7仔做
睇透D竹園班壞廢老中雞蟲
佢地全部都比大陸婆洗晒腦架
要起牆就係黃大仙廟附近起
一黎多遊客，同D遊客介紹下寫埋一份
唔好咁快就入壞廢老中雞蟲大本營打boss